## User story

(Example : En tant qu'administrateur je veux pouvoir accéder à tous les projets en cours)

## Specifications

(Préciser la page concernée si elle existe déjà)

## Tests (administrateur)

* L'administrateur doit pouvoir modifier tous les projets

* L'administrateur possède les droits de suppression

## Tests (utilisateur)

* L'utilisateur peut voir les projets 

* L'utilisateur ne possède pas les droits de modification
